

Username i password za pristup bazi kod mene su "root", "". Potrebno je prilikom pregledanja ispraviti na root root kako je zadano u postavci


1. pokrenuti priprema.js da bi se kreirale tabele
2. zatim crud.js

